【盤點】而家坐緊監既精英、賢達！

曾陰權（特首）

許士仁（強積金之父）

郭炳江（大地產商）

許金山（中大醫學教授）

………

遙距支援有：著名眼科醫生何志平

………

強勢加盟有：佔中三子

星光熠熠耀赤柱！

朱經緯 （金牌打手）

佢邊算精英

梁天琦

棍打無辜市民嚟講算係

本來想講Chris Loud 不過都係算

之前有個iq142 既殺人犯
外國人黎

殺印度雞果個ibanker?

呢班垃圾都叫精英

呢位師兄有咩咁把炮

香港地就係呢班垃圾先做到「精英」。

無辦法。

嚟緊可能仲有

許金山(醫學院副教授)

張祺忠(工程系副教授)

自

坐緊監又叫得上精英嘅，咪梁天琦、盧建民許嘉琪等等
好揀唔揀揀堆垃圾？

曾陰權許士仁係殖民地時代既能吏黎

等多陣7驚重磅回歸

蝦兵蟹將

驚隊全屬精英

許士仁就係
當奴只係中等

補習明師呢 ?

成班係入面可以再鬥法!

有邊位將會加盟赤柱教室？

y say so